支唔支持下屆2022亞洲多名額過非洲？

今屆亞洲對非洲係2勝1和無輸過
其中亞洲隊對歐洲一線強隊如德葡西都取得1勝1和1負既成績 ，反觀非洲只係對住二三線歐洲既波蘭同冰島係贏到，對俄佬直頭慘敗

雖然多一個位唔會令香港入決賽週既機會多左好多，但就算提升左0.001%都值得支持啦，就算多左一個名額最後益左西亞隊，都叫做好事

非洲d隊冇form，但好多球星睇，亞洲波冇星味

沙拿有星味咪又係排第31名出局，好過巴拿馬咋
我寧願睇激情伊朗好過
再講論今屆成績確實係應該比非洲一個教訓，反正八年後兩個洲份都會加位，四年後益下亞洲都無乜錯呀

唔想睇西亞班垃圾

伊朗熱血到對雙牙都差少少出到線，再講你口中所謂既西亞垃圾今屆雙殺非洲隊

科特迪瓦加納今次冇得踢，其實佢地個陣唔錯。伊朗班撚屌打死守就唔好提，日本都係好運過塞內加爾少少先出到線

非洲起碼有球星，沙特依D垃圾返去食屎啦。

伊朗無運啫，對雙牙焗守，守得多反擊自然無乜信心，盡左力架啦
睇睇四年後呢屆果啲球員再成熟啲如果抽個靚組又喺中東半個主場，應該可以發揮到更好既水準，首次踢到十六強

多個位贏國都入唔到咪無藉口

西亞國家冇興趣

西亞狗不了

可能個位係東亞/東南亞入呢
樓上咁悲觀架，越南同泰國都勁緊，北面仲有金仔，一定益西亞架咩

2026:
亞洲 8
非洲 9